見工果時講真心話會點？

HR：點解你想做呢份工？
「搵食囉」

HR：點解你揀我地公司？
「你請人我咪In囉」

1

搵工日子真係好難捱個人會慢慢變到好虛偽對住親戚朋友都tone唔返講唔返人話

我講過因為人工高

點解申請我地intern
無呀因爲要搵intern先grad到呀 所以乜都apply

跟住呢

HR. 點解會嚟in我地公司？
. 因為3個月嚟得你地公司叫我嚟in

佢話我都幾誠實

有冇請到

有

學到野

我都講過 3個坐board一齊 「哦～」

最後請左
係人都知打工為錢 講到好有熱誠咁只會心諗扮咩撚野